民望於我如浮雲 分享會

維穩費 放撚曬
全部都係垃圾5毛
哈哈........
成班畜生 唔管下班翻墻撚？